連登有冇機會出軍武台或槍械台

應該有唔少人對呢方面有興趣？

軍武台即係乜嘢？包唔包冷兵器？包唔包武術？

軍武=軍事武器

所以武術out

放講故台得啦 班child登仔都係紙上談兵, 吹水抄專家

係google search 專家

你叫佢哋睇下幾十頁美軍文件都唔洗諗啦
軍事台？
咪得啲譯都會譯錯嘅垃圾n手新聞囉